如何避免自己做兵(反收兵影片教學)

盲目順從女生要求係唔得，同大家分享下如何避免自己做兵~~~

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

兵都無得做點睇

可以努力去爭取下，當然唔係爭取做兵啦